如果老闆派你公幹一個月 得兩個地方揀 各位會揀印度或者菲律賓

你係記者 老闆派你去公幹採訪一個月 得兩個地方揀 印度或者菲律賓 二選其一

正皮：印度啦起碼有咖喱食
負皮：菲律賓咁多旅遊景點 實好多靚相影

利申：我會揀印度

辭職

女嘅揀印度, 一係豬到無人理, 一係俾人女女女到渣都無

推

菲律賓，多雞

菲一定好過印

兩個地方都唔去

利申, 年尾要去印度2,3個星期, 而家同老闆傾緊唔去

呢世都唔會去嘅地方Top5一定有印度份

印度

啱啱去完菲律賓返黎
其實幾正
景靚 好多野玩
啲人又熱情

去咗菲律賓邊啲地方

磨牙

一定係印度
Top 5想再去既國家一定有印度

agger,印度真係幾好玩
利申:人在印度

要睇邊個城市
普通孟買德里對馬尼拉揀後者
如果係海得拉巴就唔同講法

睇完viu 個節目真係唔想去印度

有咩玩認真

人工有冇加？住邊同食乜？

印度多少少處女

一定係印度
菲律賓南部打緊仗
一陣d黑警隊你藏毒都唔知咩事

Cebu/Palawan幾靚
潛水啲珊瑚可以同澳洲有得比

男人去印度就無咩野， 去工人國家就可能屈藏毒

我選擇咗印度，但我想俾負評

賓

聽人講印度加喱同想像中落差好大, 印度既野食好多都一pat唔知咩黎, 非印度住民食左經常肚痛

揀Quit

係咪去到要打針

我覺得印度咖哩真係麻麻
肚痛可能係因為佢煮咖哩啲水
聽聞非印度人飲當地既水都要肚痾一次先

男菲律賓 女印度

菲律賓特警

兩邊d行業感覺上好似唔太相似，應該好少機會咁揀。

揀留低，如果升職位咁益下人地算

印度
有強姦live睇

印度邊度先？

仲有

一定印度，攞正牌可以周街非禮

條片頭果幾套最好笑

印度飲水都驚 唔洗諗

諗都唔洗諗，菲律賓

菲律賓
雖然可能會比人屈藏毒
總好過去印度哩啲地獄鬼國等比人姦

香港人咁快唔記得人質事件
同埋事後菲律賓總統𠴱副嘴臉
香港人好波

我寧願辭職

菲律賓啦
起碼冇咁臭同食物相對乾淨啲（我估）

菲律賓啦，有cp

認真
簡菲律賓
我敢講呀差仆街過賓仔一百倍
做野唔撚信人 下下諗坐呃尻人 以為自己好撚醒
船員都係咁 唔敢想像 當地d 人種會係咩人
最仆街真係餐餐食咖啡 仲要係好撚難食果隻
如果你
賓仔係蠢d 尻d 但對人都叫nice
野食都叫放得入口
而且大部分賓仔都識英文易溝通d

利申：做船既 經常撞到呢二種人

大佬 姐係揀印度嘅就愛港 唔揀菲律賓嘅就唔愛港
如果被迫要去 2揀1我會揀菲律賓
不過唔係迫到上心口 我都唔會去哩2個地方

菲律賓衛生應該同印度係2個level
硬係覺得印度好污糟 周圍都係烏蠅

印度無咁易死

菲律賓就黎文革咁款

我揀印度, 菲律賓有isis

我都想講
呢一世都唔會去呢個仆街國家

啱

淨係睇城堡宮殿同行山夠你玩一個月，仲未計你去睇佛寺或者去恆河遊下船河

菲律賓要去啲外島先多嘢玩
馬尼拉市區有得玩真槍、賭場咁，冇乜特別

南邊有ISIS但馬尼拉都算好安全嘅

利申：住係馬尼拉

北部既Vigan似唔似歐洲

強姦

菲律賓多靚女

Cebu同Bohol
潛水無得輸 個海勁靚 又唔貴
出海追海豚 跳島都好正
有得玩越野車同睇動物
個人認為d景點靚過泰國嗰啲好多 起碼無咁商業化同無咁多遊客

去親d餐廳服務態度都好好，本地人好多都好友善
好純樸 無遇過呃人
搭親uber都同司機好好傾
不過聽人講係cebu人先咁，Manila 就完全唔同

仲菲律賓？
你唔記得左旅遊巴人質單野？

睇清楚標題先

喺印度做過大半年野

有無人見到印度2隻字係聞到有味....

工人國D雞應該正D

即係想你走